證明雙眼皮唔一定靚過單眼皮

我講女

雙眼皮

原版單眼皮

感覺單眼皮順眼啲世界變了
蔥蔥千奇唔好割雙眼皮

樓豬一定係單眼皮
物以類聚

咁都叫靚

第一張好似眼大d

我唔係

第二張左眼係單眼皮

係大咗 但冇單眼皮咁順眼

應該係 我偷圖
但佢本人係單
所有相都係單
得第一張係特登整成雙眼皮

三眼皮最靚

韓仔？

樓主審美眼光別樹一幟

其實有你好緊要
人類繁衍下一代靠你呢類人
垃圾回收站

雙眼皮better

雙皮奶直頭best of the best 啦化
蒙頭入閘都肯丫

我講同一個人呀

下面睇到個身材
梗係正啲

用錯例子

天然嘅先有得比較架
你搵d痴上去嘅有咩意思

第一張靚到我心動喎 第二張就鄰家女仔冇咩特別

雙眼皮痴完可以變4眼皮

韓妹整容不了

樓豬個幅似內雙多喎

呢d叫單
女仔好難單得靚 除非韓妹style妝
男仔都可以argue下 男仔單眼皮的確幾型

鬼仔黎

咪蔥蔥